蕭生 : 美國數小時內將通過香港民主及人權法案

屌佢老味

Mola mola

屌你老母

靜靜地嬴唔得.jpg
收聲啦屌你老尾

屌

屌你個老母

要破燈啦

出少句聲當幫忙啦屌你老母

勿推冷處理
64冇死人

勿推

啱先講唔會，而家又話會，想點呀

屌 岩岩好似唔係咁講

。。。。。。。。。。。

diu

六個鐘都等唔到

Wtf

唉屌，訓啦屌你

今鋪仆街烏

燒山咪撚玩啦

靜靜地贏.gif

收聲啦屌

真係唔明點解仲有人聽佢鳩嗡

mola mola

吓……

唉呀燒山
幫幫忙收嘴啦

屌 岩岩佢唔係講緊唔過咩？ 俾人呃左？

我屌你老母

唉 忍下口係咪唔得 好心早啲訓 訓醒再講啦

唔好出聲啦好唔好

搞咩呀屌你
香港人得罪你?

屌你燒山 出少句聲當幫忙喇

希望佢唔好燈死

真係屌出聲

屌你老母反口

真係睇少陣都唔撚得

Wtf 你返去瞓覺啦

唔通係佢打電話?!

都話左唔會過

過到我戒食牛肉

中共滅亡食三十年素

加碼捐肝捐骨髓畀我認為有需要人仕

其實佢係同路人定敵人

屌你做乜9起身

仆街

佢開場白係 :
我講漏左一兩點
本來都諗住算 聽朝先講

好心你就留返聽朝先講啦

唉，蕭生啲燈力真係

咁都有得燈

最後一刻都要燈你一野

Dklm

屌你老味

可唔可以搵人扑暈佢

diu...

真係準撚到仆街

姐係美國將在數小時後通過人權法
燒山好野

屌你老母...

姐係快過數小時

支持

唔怪得尋晚過唔到啦
睇少眼都唔得

燒山咁撚樣都燈到

屌你

仲有得救
快啲話實有參議員出嚟反對

燒山請救救香港

蕭簫 乖啦

又燈

即刻過唔洗等

燒山收聲啦！係要出嚟搏屌

佢收口啦

燒山講少句野會死咩

真係燈左

Dnlm 又燈

屌你老味咩燒山

毒啞佢

數小時外將通話 冷靜d

唉仆街啦

好彩有時限

仲未有背心阿伯

又被燒山燈中, 要拖到下個禮拜

燈燈燈燈，燈燈燈燈

原來又係你

屌 又比你燈到

有冇人識得佢，可唔可以唔好再講關於人權法既野

佢真係好撚柒麻

又燈

咁耐都未有 等我嚟

收口啦屌

屌你老母你唔出聲無人會有意見架燒生

屌 咪叫撚左你休息下

搵人毒啞佢

無人打電話就pass 左啦
而家係人地day off

屌好燈唔燈＞＜

破你燈，屌你老母

屌你出少個聲當幫忙啦

燈撚到呢

屌你咩
靜靜地贏唔得

燈撚埋我呀

地圖炮

唉，又燈中

屌你真係燈神

拉

更新：回應《香港人權及民主法案》之「6小時反對期限」傳言

有關網上傳言指美國參議院將透過「熱線」機制，於香港時間今晨五時前通過《香港人權及民主法案》，民間記者會接獲美國國會消息，澄清該傳聞並未獲任何消息核實。參議院方面未知傳聞從何處傳出，並重申從未作此聲明。

依法案相關之參議員高級助理所言，「熱線」表決程序一般跟據內部決定訂時24小時，甚至更長；而非傳聞所指6小時。故此法案暫未能確定通過。

前路依舊未明，願各位珍重自強。

Update: Clarification on the Hong Kong Human Rights and Democracy Act’s ‘6-hour time limit’ rumour

In response to the rumours of a '6-hour' time limit for the clearance of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act (S. 1838), the Citizens’ Press Conference must stress that there have been no indications for the claim to be true: congressional staff do not know where this claim originated, but it did not come from them.

According to senior Senate staff working on the bill, the hotline typically takes on an internally agreed upon time limit of up to 24 hours or sometimes longer, instead of the alleged 6 hours. The bill thus has not been passed.

The future is yet to come. May all of us stand valiant and true.

屌老母
坐定粒6既野都可以燈到下星期一

成家都係廢物死仆街賤種

屌，原來又係佢累事

屌佢老尾，今朝訓醒睇新聞話要等到下星期，心諗尋晚明明話今朝5點就得，唔知咩事？屌原來係燒山

唔怪得知啦，原來又係佢

可唔可以搵人掌佢個閪嘴

燒山出少句聲幫下忙

點解可以咁都燈得到

出小句聲啦屌

屌 又係你搞事

收嗲啦你

屌你老母 本身話6粒鐘 點知宜家要星期一 原來就係因為你條撚樣

靜靜地贏唔得嘅

屌你又燈

你老母 琴日等撚琴5點幾先訓 比佢燈死左

屌佢老母

你老母臭閪 燈少陣啦

條仆街買兩邊

屌，又中

佢一講完 而家要等到星期一

佢到底有邊次講完之後真係會中

臨門2碼炒飛機

本來應該過撚咗

入波變越位

小佢老味，蕭山收皮拉。

又俾燒山燈

又係燒山

收嗲啦dllm

屌 原來又係你條撚屌

收聲呀屌你老母臭閪

肯收爹未呀DLLM

笑撚死

私了燒山未

佢幾撚時死

去台灣養老靜啦好無
咪燈

柒咗啦

幾時先肯收聲

仆你臭街, 收嗲喇!

想問下呢個撚屌廢老除左鳩up仲有冇做過實際野幫香港有冇出過黎都成問題收皮啦我屌你老母

真係唔過了

真心一問
佢有邊次真係中過

不過燒山話民主派一團散沙

what... rumour only wtf

尋晚已經話要打暈佢
燈一燈又拖到下個禮拜

屌 出少句聲啦

又燈撚埋我

屌你老母 點解仲未有人毒撚啞佢

咁撚樣都有得燈

兩邊都買 , 你玩𨶙晒啦燒山

佢真係燈神，不會通過就開hotline，會通過就暫停

又真係比佢燈到

靜啦屌你

dllm 佢幾時收皮

唔好燈啦diu

冇啦冇啦 一定完 一定過唔到

燈力無邊